Donki從來不易

Donki從來不易 拖羅你我早已試

好撚老尷😅

屌你咩

改唔到落去

食到這夜方發覺 想出pool何幼稚